【多圖】「珍惜群組」中年成員赴中大 高呼剷除港獨 一度與學生爭執

中大校園文化廣場民主牆早前出現「拒絕沉淪，唯有獨立」海報，社交網站隨後流傳「#CUSU IS NOT CU 對不起，我們拒絕被代表」字句，呼籲今日下午5時許在文化廣場「用文明字眼，發出自己聲音」。到今日下午約4時，有2人到場張貼有關海報，另有約10名「珍惜群組」成員在約5時到場叫口號，其間與中大學生爭執。

中大學生會今早發通告指，民主牆上有過多相同式樣海報，影響其他同學發表言論，決定清除部分面積過大的宣傳品，只剩一面民主牆有「拒絕沉淪，唯有獨立」海報。有中大學生透露，下午約4時，有一男一女在民主牆上貼上「#CUSU IS NOT CU」海報，女生操普通話，他們貼上海報後離開。
另外，「珍惜群組」成員早前呼籲群眾到中大支援內地生。到今午約4時，有約10人來到文化廣場，拉起橫額寫上「獨非常毒，反港獨反撕裂，本是同根生，陸港一家親，獨非常毒，不要自相殘殺」字句，高叫「剷除港獨」口號，並與向在場中大學生叫罵。
約10多分鐘後他們打算離開，離開時有人挑釁叫「垃圾大學」，引來學生不滿，質疑他們收了錢，雙方互相叫罵。

文革

垃圾廢老

中年成員仲扮係中大一份子

10個人真係好撚多喎

班廢中廢佬個樣都睇到係社會失敗者啦，我唔信佢地可以養育到仔女讀中大囉。

蠢人生仔正仆街

班廢佬又攪攪震

支那人滾回駐馬店

冇紙皮執，無所事事

#HKNOTCHINA

自相殘殺？

講埋啲嘢好九唔搭八，你話有外國勢力都make sense少少，請人有冇驗智商架

中大嘅事關你叉事咩廢老

呢啲廢閪同佢爭執無著數，分分鐘有人工加

廢老讀過中大未？

10個人咁多

10人

香港人組織力量既時候

係咪cut咗head count，明明上次私煙好多垃圾嚟踩場

廢老終於搵到機會去中大

私煙死左去邊？
好耐無見佢

今朝睇新聞，好似有官非在身